「拜神」呢種傳統會唔會消失

成日都見啊媽、啊嫲嗰啲喺大時大節拜神，祈求一家人平平安安，但係問多佢哋兩句就會話我哋唔好咁多事，去到80、90後已經無乜人識得拜神 大部分都係透過占卜、星座測驗呢啲去睇自己運情，唔係話好向往拜神呢樣嘢，只係覺得呢種文化幾得意，唔想佢失傳

當你有一日搵返自己既靈性就唔會咁講

拜神都仲有廟祝教
拜先人唔識就真係唔知點算
拜祭先人用返佢生前希望既傳式
呢個係對先人既尊重
將心比己
如果我信道教，死左都唔想人用基督教儀式拜我
相反都係

唔會
我每年都會自己去拜我爺爺
[black]爺爺我好掛住你[/black]

消防局有新人到就會拜神，一路傳到宜家都仲有

應該唔會消失

拜神咁垃圾又臭 快D消失

Ching好有孝心，你爺爺知道一定會好安慰

不了,拜左又唔會有神保佑
慳番啲香油錢黎食M記好過

都係一種文化姐～臭唔臭就好個人，我個人對啲香味唔太抗拒

唔會 搞生意/金融行業個班大粒野個個都好迷信 你未去到個個level姐

我唔想，唔等於老一輩唔想

而家拜神個D人用埋哂d劣質香
又咩化學香，無煙香
拜神都唔可以呢返d好少少既壇香